一人三樣最令你覺得恐懼既野

1.人心
2.鏡
3.洋娃娃公仔

好多人都有小丑恐懼症

1.窮
2.孤獨
3.聽日又要番工

失業 孤獨終老 甲由

1.肥妹
2.肥婆
3.肥西

1. 麻煩
2. 尷尬
3. 未知

返工
做人
諗食咩

俄羅斯練膽大法

1.黑
2.鬼
3.昆蟲

黑鬼Nigger你咪好驚

屌，笑咗

青蛙
田雞
蛤蟆

1. 窮
2.昆蟲
3.實現唔到夢想既未來

1.中國政治
2.中國民主
3.中國自由

屋企冇錢、戶口冇錢及銀包冇錢。

1.所有細細隻既動物昆蟲
2血
3.冇女

親人同朋友嘅離世

其他嘢同呢個比較其實好小事

鬧鐘
唔熟既朋友
新事物

好色龍係咪佢？

呢個係迷你龍

得一樣......

係窮呀！屌你個閪！